2020 HA fg RN Offer區

有無人收到offer

今年你地入到職？
Long con又未完 Nursing council又慢

利申 HA RN

未知呀出左offer先算

家下連埋OT一個月都5皮了
得nursing者得天下

邊有咁快呀
你個標題以為有人已經收到

留名等offer

就係唔知有無人收到先開定

你寫到自己已經收到咁

lm

垃撚圾，標題都唔識開，無offer做成世TUNS啦你

巴打好嘢

Interview講話6月中派offer喎

咁睇落暫時得kwc出咗

邊撚隻字寫到自己收到咁呀？痴撚線淨係識屌

Ching依鋪我撐你

不如講下reject letter係咪已經出晒🙉有冇朋友收到？我怕收到呢個，因為我interview in得唔係咁好

有機會呢個choice唔揀你 再落下一個choice

Cls 咁惡死
想像唔到對病人又係咩態度

屌kwc食撚左春藥呀
明明年年最慢
肯請多d人全面行5day未

基本功都未做好就鬧病人

邊有咁快reject

暫時見有人KEC派咗

有fd收到kcc offer

kcc出左offer

封信有冇講幾號開工？HA啲人好似講過今年會統一8月頭開工

冇呀 佢話pending

應該唔會

佢問最早返prern tuns既日子 分別係7月中 7月尾 8月頭 同 others

如果可以簡最早8月頭先返prern tuns 姐係唔返prern tuns 既人會再後d先返

可唔可以唔做pre rn tuns 架 本身en唔想收student 價

連second round都冇份？

我知咁問好衰，但可唔可以講下點唔好法，因為自己都in得唔好

你地fg今年幾時畢業?

唔好意思呀
想問下係咪HQ出email 定by cluster ?
自己in 衰咗+1

NTWC 收到email，問做唔做pre-RN tuns，冇話幾時

加油巴打 仲有好多出路 唔做HA可能仲好

真心？
私家都冇生意

大把NGO請緊人喎

冇經驗鬼請你

講句加油啫咁咄咄逼人做乜9

你講假話做乜9
嗰位巴打即刻再apply haho啦

有冇人知Kec派晒offer未

未，有啲仲預備緊，我只係答到咁多

其他人有冇ntec 消息？

你收皮啦
自己出post話喺外國讀營養想返HA做
你reject ha offer 比個位人囉
假到死

嗰位巴打可以即刻再apply haho都得

Lm

有無巴絲in KCC但到今日都未收到offer?

多數kcc hkec有填都請翻wo

Kcc連 3rd choice都有朋友中左

比如我

自問in得正正常常 但未收到kcc offer 好焦慮

HKWC幾時有

上面有巴打話今日好似見到有人有

你first choice係乜？我差3rd choice未派咋

其實係咪每個cluster都會分幾batch派offer

呢d咪個d 乾溏臭閪八婆
新仔/placement 問下野又屌
唔識又唔教 齋屌

我估一個cluster唔會有可能一日派曬掛但真係唔知HA做法係點

kcc不嬲係搶人

你班友會收唔到offer 架咩

on9

大家如果下星期有offer記得單聲

唔會啊葡萄？

有無人知kec派哂未
對上一次係十號

我都等緊其實係咪等番靈實未派offer

kec整緊啦，整緊啦😂我朋友有份做，可惜識唔到ntec既hr

仲未有

咁巴打知唔知uc 同tkoh仲有冇機會

今日係咪都無乜聲氣？

見到個post好感觸

咁就5年

無幾耐之前先緊張有無offer
自從接咗offer
就嚟俾一個senior迫死。

頭先miss左個 pwh call又打唔返俾佢
點辦

等佢再打 唔會少咗你嘅

都係未有email又未有call

我估唔係 因為有朋友仲字頭後過我都收到offer 而我未收到

識好多住Ntwc 排ntwc第一都去唔到ntwc

係咪分tuns同無tuns兩條隊？可能

我朋友都係無做tuns架

咁都好啲

樓豬收到offer未

可能分醫院？

Ntec會唔會講埋咩醫院？

但樓豬排既cluster派過offer未先

識得連啲屯醫nursing school 都去埋kwc kcc

唔會嘅 樓主in 咩cluster

冇諗過入ntwc都要睇彩數
好彩當初冇擺3rd kcc

有fd 3rd choice 擺kcc 入kcc
明明港島咁多醫院 無間收

我都係last minutes del左kcc先有得in ntec

做到隻狗幾皮野 葡咩萄
笑死

會..
有人in ntwc比人reject咗

認真，識嘅人即使擺NTWC係第一，只要有擺KCC，大部分都in KCC。

highdip grad唔洗做到狗咁
好羨慕

幾號收到reject letter?

一樣11號
同confirm letter 同一日

應該唔關tuns事
一樣有kwc tuns派到去ntwc

應該係通知左pwh先？其他醫院可能第二日

咁我C字頭係咪已經gg左

要揾定private lu

有冇人知HKEC幾時出offer?

要乞食啦

又一日冇消息

樓豬排左邊3個cluster in邊個cluster?

我未收到呀 追翻之前d post好似年年hkec都係最遲

之前睇小毒ig 有人話fg 星期一已經返工

又一年
fg講要resign到今日都仲做緊

點解會比佢迫阿?
迫你勁早開始返pre rn tuns?

又開始新既一日

HKEC出咗offer了

邊間院? 幾點收到email?

巴打有冇做tuns架

有frd 冇做tuns收到

有d人話分有做嗰個cluster既tuns, 冇做tuns同做第二d cluster既tuns咁派

巴打係咪in hkec?

八卦一問 未收到offer既大家覺得自己interview表現如何?

正正常常 答到70% 答完佢有補充翻d我講漏既野
好忐忑

咁巴打係in邊個cluster但入左hkec?

1126 我收到HKEC offer了

巴打有冇做tuns?

hkec tuns有offer

無做tuns
利申: 絲打

想問下有冇人rh tuns 但收到hkec offer....

有冇人仲等緊hkec..係咪唔係一次過派哂..

做呢個field唔應該睇錢
做極都係咁上下啦

吊 我仲等緊hkec offer
利伸 hkwc tuns

最傷係見到身邊同學個個都已經有

True

你估會唔會派返去hkwc

唔知阿 但hkwc 都派左offer 你都係同一個情況？

係呀 勁淆會唔會最後hkec 都無offer......

你hku n20?

唔請既話係咪一定會收到reject letter

Yes

所以呢？

普通科會冇offer㗎咩

今朝收到NTEC 電話通知幾時返pre-rn tuns 同orientation day，希望大家都有offer 🍀good luck

唔該絲打，祝身體健康，工作順利

儲幾年經驗做私家啦

正正常常根本冇可能冇offer
HA驚你唔做多過你驚佢唔出offer

精神科就唔同

又到5點hr又收工

NTWC 大機屯門🤡

新界TM 最西

你咩cluster?

Ntec

HR班友不嬲扮工

你姓咩？

K

咁幾時做prern tuns同幾時orientation?

博愛有病房要格主自己做埋所有runner嘢

有咩問題?

好

有冇人 報hkec 仲未有offer😭

如果係in HKEC加原本係tuns 尋日應該出曬Offer 姓C到Y嘅fd都全部收到🤔

Ching in 咩cluster呀

In hkec, second choice hkwc,打左去 haho 問， 話 我冇reject letter,可能有offer 要再等

Hkwc好多都未出 咁應該落咗hkwc

可以咁問？佢又肯答？

打咗去hkec hr 尋日出晒offer

同你一樣呀，佢話reject letter出哂，冇收到既話即係有offer但未出
點解今年hkec咁多人過左去hkwc

希望係

你本身係咪hkec tuns?

HKWC reject letter都出埋？

通常點解會收reject letter

我係打去HAHO HR問
佢應該係指全部reject letter已經出哂
因為佢第一句就問我有冇收到reject letter
我話冇 佢就話冇就即刻有offer 只係未出 因為好多cluster仲處理緊

講緊HKEC 定係全部cluster嘅 reject letter已岀都岀埋？

Sorry 睇到了 我慢慢再等下先

我估係全部
因為reject letter應該係全部都由總部出
我打過去hkec hr問佢就話佢地冇出reject letter既 係haho嗰邊處理

Thanks

唔該晒

你係咪ntec tuns呀？如果係 會係最遲果批出
冇tuns 同其他cluster嘅tuns會收到先 因為佢哋要body check 同埋整轉cluster嘅嘢 所以佢哋會先收到電話 所以可以放心d

利申：ntec tuns 冇rejection letter 仲未有收到電話 身邊同學都冇

係呀 我NTEC tuns 嚟
有non-TUNS 同學收到電話了

可能隨時七月先通知ntec tuns 始終七月尾八月頭先staff 仲有段時間

應該就同一批 不過就應該會遲啲通知我哋 因為只係通知我哋幾時簽約

想知道大家會填幾時開始返Pre-RN TUNS

Thank you!!

講就話有得簡 但到時ward又咪係迫你早d翻工
遲翻又問你點解咁遲 其他fg都己經翻緊

有fd做做下tuns唔返一星期去完旅行返嚟先轉衫
有fd11/12月先staff
我自己去完3星期gradtrip再hea多陣直接rn返工

點會冇得揀

Ward 無俾說話你聽無逼你咩

希望個ward快啲有fg

冇
不過今年冇得去旅行
做pre rn tuns都冇壞嘅 低pay d囉
建議拎牌前一星期做

HKEC 個offer冇講幾時開始可以番pre rn tuns
有冇人知係咪只會再問

係咪所有cluster都係六月前就知道有無offer?無收到reject letter會唔會都無offer😩

可以打去haho問下..

ntec仲未有回音。。。。

新東TUNS將等到2046

HR話HKEC已經出哂offer??

你都等緊offer?

其實多唔多人仲等緊hkec

係呀 我本身HKEC tuns都未收到 但好似好多人已經收到

我同你一模一樣呀
個ward都好奇怪點解我會收唔到

我都係...唔知等到幾時

可能落左hkwc
放左second choice

如果大家都係咁反而好似無咁擔心
有人話可能分批出 希望係真啦

唔係掛你in邊個cluster??

Hkec呀

me too! 唔會掛 suppose hkec都好等人用
我都放左hkwc third choice

你有冇打過去hkec hr問呀？

無呀 問下佢幾時有offer?

問下佢地個list有冇你個名

個日打去hkec hr佢就話出晒囉
但我病房經理話有時佢地講嘢只係hea你
所以你可以試下再打去問

Hkec hr話佢哋都係收到haho個list之後出email..所以唯有希望haho會有第二組名單俾hkec

咁其實我地係咪應該打去haho hr問

擔心既可以問吓既

絲打 大家咁話

唔好意思
grad 左既EN想幫人問
我個Ward有同學tuns,想唔續約,因為EN 無tuns做 所以唔熟
但如果再apply 同一個cluster既話,個cluster其實係有機會唔要,調我去第二個cluster?定係就算even 同cluster, 有無機會轉第二間醫院?

淨係知apply返同一cluster會去返同一個病房

肯定咩？
咁如果個病房有多過一個final year tuns
咁都會去返同一個病房咩？

每個病房都有tuns quota
冇話fin5final year
有朋友試過咁 尷尬地再用新約返工

我以為佢問FG allocation
原來係tuns only
其實係我想知如果個病房有多過一個final year tuns
會去返同一個病房staff機會大唔大

HKWC 真係好慢....... 仲未有email......

Hkec tuns收到hkwc offer...放second choice中左

岩岩收到offer.... 千祈唔好入返tuns ward.....

咁你要一早resign tuns

唉 我都係呀 我放3rd choice

屌今年勁多人係咁 hkwc變左kcc咁

好L灰 我唔明點解 唔覺自己interview係差到會比人唔要嗰隻囉 明明都好正常 唉屌

唔關interview事呀我聽講好多放second同third既都入hkwc 可能真係好唔夠人 有住新界冇擺頭三都入hkwc

HKWC黑洞嚟架

你wm之前有無講過話會收你做staff

有呀佢地好shock我之前收唔到hkec offer佢地話幫我8吓人事部消息因為佢哋留左我名

咁而家佢地幫你問緊HR想幫你轉返去EC?

應該未必得啦今年central recruitment

好慘 好似好多hkec tuns都比人扔左去hkw
我自己仲要從來就未去過hkw嗰邊

返工好遠唉

我都識好多hkec tuns派左去嗰邊 訓硬PA房了

岩呀 返A前一晚要返定去訓PA房....諗起都sad

anyone no offer and no reject letter

幫朋友問 有冇人知大約幾時有second in

你係咩情況？

聽聞兒童醫院出咗offer?

琴日出左喇 KCC應該出左

想問係咪得qe, kh, 兒童醫院出咗？

係

Kcc唔係一早已經出咗啦咩？
但仲未知咩醫院
HR係打電話通知定email?我電話壞咗

係咪已經全部人都有offer啦？

我都仲未知

我都係 你咩醫院tuns

我連度衫尺寸都收唔到

利申 rehab

PY
我淨係知上面幾間醫院通知咗

想問有冇人知hkwc係咪無得做Pre RN tuns
HR封email 剩係話有receipt 先簽約
今年遲咗咁多咪有排等？

今年好似樣樣都比上年遲左

係咪因為本地感染多咗，宜家又推遲簽約